作為女朋友竟然比男朋友話變態過佢

話說...我係一個平時對住所有人都唔會講咸濕野既女仔

但係男朋友面前就會變成一個小淫精

知佢咸濕

有時會同佢講返咸濕野

其實都係想撩下佢

點知比佢話我變態

我係咪真係好變態

試下撩下我😂